修夫基算唔算運氣型領隊

本來教緊U21
大Sam有醜聞下台，無啦啦畀佢上位

世界杯抽靚簽，除左比利時同組2隊魚腩
仲走到靚線入4強

當打有狀態果d就唔畀機會
養埋一班契仔，鳩下鳩下唔知踢乜

但係偏偏又贏到波
屌你老味

Sad

But true

但其實佢揀人算好
好多細會主力都肯畀機會
除咗前鋒牙傾同拉車福外唔會話揀死邊個
佢今次直頭用成3,4個右閘

但係唔畀機會柏豪

今次係啲左閘傷晒姐

好波不同好運

不如

上輪咪出咗
冇睇就咪係度9up

上場係熱身賽 今場係歐國聯嘛
雖然都只係高級版熱身賽
但係上兩輪佢都冇出柏豪做正選
明明就好需要佢嘅突破能力

連美斯都有得踢下 算係咁啦

畀機會佢地坐後備席睇波呀嘛
唔講遠 淨係講三場歐國聯
維拉Mings 坐足270分鐘
Grealish 76分鍾後備上陣一場
修咸頓 Ings 68分鍾後備上陣一場
Ward-Prowse 一場正選
仲有兩個龍都坐足三場
其他全部上遊球隊
仲未計踢得好都入唔到選個啲 Grealish都係有人傷先補選入到隊咋